緊急 有人聲稱要到太古跳樓

推

好似有社工跟緊啦

其實係咪佢來,見佢fb得4個朋友?好似新AC?